\begin{titlepage}
     \begin{center}

        %タイトル
        \vspace{15\zw}
        \LARGE 千葉工業大学\\
        \noindent 修士学位論文\\
        \vspace{8\zw}
        \begin{minipage}{25\zw}
        \begin{center}
        {{\huge \gt 
        マイクロ流体環境下での複数バブルロボットによるロバストな{\bf Caging}フォーメーションの構築と協調運動制御
        }
        \\
        Construction of Robust Caging Formation and Cooperation Motion planning in Multiple Opt-thermocapillary Flow-addressed Micro Bubble Robot
        }
        \end{center}
        \end{minipage}
        \vspace{5\zw}
        
        \begin{center}
            \Large 平成 31年 3月\\
        \end{center}
        \vspace{5\zw}
        \begin{center}
        \begin{minipage}{19\zw}
            \centering
            \begin{tabular}{lcl}
                所属専攻 &:& 未来ロボティクス専攻 \\
                学生番号 &:& 1776010 \\
                氏名  & : & 小澤航太朗 \\
                指導教員&  : &  王志東 教授 \\
            \end{tabular}

        \end{minipage}
        \vspace{3\zw}
        \end{center}

        \date{}

     \end{center}
\end{titlepage}
\newpage
\thispagestyle{empty}
　%←全角スペース
\newpage